有冇巴絲唔開心嘅時候都係狂飲酒?

今年中秋真係好唔開心成班男仔frd出黎嘅時候係咁飲果酒同啤酒 跟住全部人唱通宵K嘅時候又係到飲cocktail...最後係一位close frd隔離喊我好掛住你啊..可唔可以變翻以前咁

講就話要放低 點會咁易啊...

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

酒本身就係畀唔開心嘅人飲
巴打你慘啲
咁好酒量
我酒量差飲少少就瞓著左唔駛煩惱

我只可以話..呢段關係翻唔到轉頭架喇...

開心要飲
唔開心都飲

我上次中秋海濱直飲2支果酒同2支大排檔嘅啤酒..其實 都係想買個醉 喊下姐...

我得唔開心嘅時候飲 不過一飲就要飲好多 飲到醉 不過係好傷身

幾歲先
廿五打上飲spirit算啦
以下就少飲為妙，個腦仲發育緊，身體緊要啊

酒精是個好東西
沒的是錢和酒量
但都係會照飲

中秋前一日就啱啱好18 只可以話我呢個中秋同18生日真係好難忘永遠記得

你好易醉??

18就唔開心埋依幾日，劈埋依幾日就唔好飲咁多
真傷身

試過狂飲飲到胃出血

我知...我都係有兄弟係身邊陪我先飲.. 自己一個人唔會飲..唔想飲到更加愁

哇 呢個好嚴重喎..會唔會有後遺症啊..小心身體..（其實我覺得自己都無資格講呢番說話）

無咩後遺症嘅，不過我自己戇鳩姐，連續5-6日咁狂飲。

最近開始好多野煩，又煙又酒嚟麻醉自己

我發覺人好多時都有自虐傾向

我明白煩惱嘅感受啊 我覺得最好嘅方法就係同身邊嘅bestfrd呻下啦 唔好飲咁多喇 隔日飲都好傷身架

有時候真係會傷心到控制唔到自己想飲酒/食完煙 就當咩事都無發生咁

有咩唔開心唔介意嘅係度講下
有多個人聽下會釋懷啲嘅

慣左唔飲酒
要清醒地提自己而家追求緊d咩

無...都係嗰D中學野囉 鍾意咗一個中學女仔 因為佢而整左D野諗住中秋送俾佢同講我對佢嘅感受 點知俾佢估到我鍾意佢跟住話想做朋友 我好想留住佢係我身邊啊可惜佢就話我成日沉迷係自己嘅花花世界咁...如果你睇到嘅話 對唔住啊...

除咗中秋嗰晚 到而家都無再飲...只係唔開心咁囉.. 星期六日要出去發夢 唔飲啦

其實 我慢慢覺得對唔住呢3個字對我黎講 已經麻木咗喇..始終 我講咗同睇到好多次..

喊下鳩嗌下啦
畀自己宣洩下

只係覺得..可惜姐 咁就無咗個朋友 其實我每晚訓覺之前都會諗起以前發生過嘅事

你真係想做返朋友
定係其實心底裏想變番朋友之後，仲有機會畀自己先

我認我仆街
我琴日前日個心都係唔舒服
無出去發夢反而搵左朋友陪我

其實我有講過話會等佢 我成日都好希望遲D我會再有一次機會但嗰個時候佢講到話唔需要等佢

巴打可以同我地分享下喎 我地好樂意同你傾計咁我地發夢唔係得翻一次架嘛 休息係為咗行更長嘅路 五大訴求 缺一不可啊

唔好呃自最緊要

想麻醉自己呀嘛，雖然之後都係咁辛苦

所以好在有班兄弟係到
盡量飲少啲啦，但過幾日又話唱通k，所以都難啲唔飲

飲酒會肥，唔開心想飲都唔飲得

啤酒肚？

六舊腹肌，不過未戒果期就一舊，所以唔敢飲

一切從簡
同人試過發展一下但最後唔成功做返朋友
雖然唔係識左好耐但我好鍾意佢
之後幾晚日日約fd出街唔返屋企食飯就係想有人陪下比下意見
有d fd話我地識左唔係好耐佢睇唔清我
同佢未做到fd就表左白佢唔應承都好正常
有d fd 話可能我睇得佢太好
佢實際上未必有咁好又或者有d野佢係扮出黎
總之收到好多意見講我點樣做得急得濟或者搵下個
但係我真係好鍾意佢，我想追返佢
跟住就收集朋友意見做住朋友先再慢慢行近

但我本身份人好心急同埋處女座性格自己對自己無安全感好易亂諗野好迷惘
雖然而家同佢每日傾計但我又諗
會唔會其實佢真係死左心唔會再比機會我？
會唔會突然有個程咬金出黎溝左佢？
點樣偷偷地接近佢又會覺得舒服？
我地之後會唔會愈行愈遠？
亂諗左一埋比唔到答案自己既問題
我知道我自己唔會放棄但未去追到佢之前又自己打緊自己
好掛住佢催我瞓覺、比佢撚既日子

明嘅巴打 我同你一樣都係會好易諗埋一邊 起碼佢同你仲有傾計先啊 唔似得我 因為件事搞到我同佢變咗0溝通

上次我去MK 大瀛喜嗰座building嘅紅色K有杯cocktail好難飲 係signature cocktail先算好飲少少

我反而想肥..而家太瘦

我只係比你幸運但唔係幸福
而家只係得返去追返佢呢條路
其餘得唔得就睇個天

俾D信心自己 你得架

我覺得信心真係好緊要 只要你追得翻佢 就可以俾幸福佢架喇

好多謝你
身邊太多理性既仆街令到我忽冷忽熱

我一定會盡力比到幸福佢

我記得我最唔開心果排酒都飲唔落 封閉左自己2個月 晚晚喊 3日裡面只係食得落1個瑞士卷 連屋企人都覺得我唔妥到要帶我周圍行下散心飲得酒證明您仲有氣力傷心 保重啲身體丫

其實我自己都係一個偏感性嘅人....可能就係因為咁 令到個女仔覺得自己會成日依賴佢咁

而家都會諗翻起以前嘅事...可能只係得自己仲介意緊或者佢覺得根本唔係咩一回事巴打你而家走出咗咪好囉 我都唔知仲要幾耐

走唔出 因為個ex近排出現翻開始又失眠又無胃口 對佢嚟講可能只係搵翻一個舊朋友 但對我嚟講我想擁有翻呢個我好愛既人 但又已經無可能

其實當你會因為好想留住一個女仔而喊 證明咗你真係好愛佢 我認為你可以再慢慢同佢傾下 了解下近況先佢而家有冇男朋友?

唔愛佢點會痴身
唔愛佢點會為佢改
唔愛佢點會怕佢無人照顧
唔係唔想喊但喊唔出
而家出緊觀塘同人一齊飲酒
想話佢知又怕佢更加抗拒我

啱嘅..愛一個人 真係會願意因為佢而改變一切
我當時我都同佢講過自己會變 可以保證會好好照顧佢 但可惜最後..都係

ching飲還飲 都要注意身體啊 唔好因為飲酒而愈飲愈愁 有咩事就同我地傾下啦!!! (認真可以搵我 我經常開解人..但偏偏自己就開解唔到自己...)

佢成日話無 但話聖誕已經約左人岩岩佢打過嚟同我傾 佢話我hea9佢 但我真係唔想咁 我都好想好似以前咁傾偈 但我又有咩權利咁做

已經維持左好多年每晚飲

我想佢阻止我
但我怕佢以為佢而家睇穿我係一個爛飲既人
我好憎自己

其實 佢打俾你已經好好架喇 起碼你地仲有溝通先 如果佢話你hea佢嘅話 你可以同佢講下 無啊 我真係好認真 唔係玩玩下之類嘅說話因為我覺得要俾佢知道你係真心 全神貫注咁同佢傾計呢D野係要慢慢黎嘅 不如ching試下唔好約聖誕?而係普通星期六日約一日出黎傾下計 食下野?

係咪好唔開心先維持咁耐 都係嗰句啦 傷身啊

因為細個on9 學人free野. 但介毒真係辛苦到連訓都訓唔到. 果陣開始晚晚都飲好多. 宜家都介左8 年 . Keep住唔飲訓唔到.

有人講過 如果要人欣賞你 要先學識欣賞自己
鍾意人都一樣 要鍾意自己先可以令女仔鍾意你架 如果佢一直唔知你係咁飲 你只會一直落去 進入呢個無底嘅深淵 明白你好唔開心但可以嘅話 作為巴打都想勸下你 一星期飲一次醉嘅好喇

佢依家唔係香港佢都比左個感覺只係當我普通fd 可能做得出面左 我同佢又會越嚟越遠

你而家每晚要飲幾多先訓得著? 我上幾次飲酒都係得40-50%睡意

又唔係好多. 5.6罐大既嘉士伯就訓到宜家都飲緊

我明白呢種感覺的確好難受 好唔舒服嘅 再傾下計 睇下佢想唔想同你facetime囉 我都好驚幫錯你 但我暫時諗到好似得翻呢個方法 佢係聖誕短暫停留 跟住再翻外國?

希望你飲完快D訓覺 而家都夜喇

好早啫. 飲唔到2點都訓唔到

不過我覺得Asahi好飲好多 不過我記得好似得細罐??

有大咖. 唔夠濃. 我以前都鐘意飲.

聽日要翻92堂 姐係我6點9要起身 好少翻學2點幾3點訓

咁你仲唔訓？

ching有冇買過大排檔大支啤酒 唔倒落杯 直接飲咁樣又會有另一番感受 覺得人生好孤獨寂寞咁

我好鍾意同D巴絲傾計 不過佢地理唔理我又係另一回事 佢地諗野好成熟

最癲一支2啖飲哂

佢一月先會翻一翻嚟只係我私心想飛過去搵佢過聖誕 因為以前同佢聖誕前幾日分手

開感情台. 你即係失戀訓唔到啦.
其實失戀je 你仲係學生即係比你長極都係一齊左8 年. 一生人如果你短命都有60啦 得6份1都冇佢係你人生. 下個一定更可愛既

呢個真係誇張 我飲酒就係要享受由慢慢飲到醉嘅嗰一刻

我好憎醉. 但唔醉訓唔到. Haha. 飲酒原因唔同. 所以冇得講

如果近嘅 咪遲d先過去搵佢囉 佢一直都係當地嘅 我唔相信你過到去 佢都會唔見你 其實都唔急於一時啊! 呢段時間大家傾住計先 由朋友呢段關係慢慢熟悉翻大家

其實唔係訓唔到嘅 只係無意間會諗起佢嘅存在姐 可能我真係好掛住佢啦 但係咁又可以點喎..

我醉嘅時候自己對腳會無咩力 但係頭腦諗野 同講野都算清楚嘅

每日大家wts完早晨佢就藍剔我一直loop 係間唔中先會打比我 傾一兩句 又deadair 大家無溝通可言我陪您飲算啦 講講下又好想喊

有時候 我覺得大家唔需要被早晨 早抖呢d野局限住
我認為只要你願意分享下你嘅日常生活俾佢聽 比起早晨呢D野更加有意義 分享日常野係最好打開話題嘅方法

今晚無飲啊 上面有位巴打飲緊 只係我好想呻下 同下你地傾下計

有時候 我覺得大家唔需要被早晨 早抖呢d野局限住
我認為只要你願意分享下你嘅日常生活俾佢聽 比起早晨呢D野更加有意義分享日常野係最好打開話題嘅方法

以前佢話我成日wts佢好似chur佢咁 有時我係普通傾偈佢藍剔我 我又唔想好似逼佢覆咁第朝佢就會同我講早晨 又翻翻一個loop

不如我留個tg 下次同你出黎飲啊 當識個朋友都好 互相開解下大家

我都試過

開心先好飲酒，唔開心就唔好飲 無謂俾酒精影響得你更差，俾錢是買開心唔是買難受

而家有反送終，星期六日先唔會飲得咁猖狂

好

其實我都係喺啲節日同frd一齊先飲好多不過平時就唔多飲

我一放假就諗起件兩年前嘅事，之後就要飲去麻醉自己，結果仲衰

真係好彩有反送終，如果唔係我已經死撚咗

其他巴絲有煩惱都可以搵我一齊傾下計 巴打等你約啊

我都會
就算返屋企都會飲
飲到wing wing地就攤上床發呆

唔好自己一個飲啦 想傾計嘅可以搵我 飲酒都得 㩒我個tg可以同我展開激情對話睇黎2年前嘅事真係令到你好介懷

巴打加油啊 同身邊既frd傾下啦 自己飲酒好辛苦

我唔會一直飲因爲我飲酒方面好節制
到而家25歲只係醉過一次，一個月飲酒5次以下
我先唔會因爲佢作賤自己但想夜晚搵人陪下吹下水係真

想吹水可以搵我!! 我好樂意開解人 其實醉咗嘅話真係好似暫時忘記一切咁 對一個好唔開心嘅人黎講都算係一件好事

我有同佢地傾啊 睇下佢地下次得唔得閒 再約出黎飲下野 不過我咪又係講嗰啲野 始終呢件事對我黎講 真係好難令到我忘記 我仲好掛住同佢傾計嘅時光啊 好擔心自己會因為咁而唔開心好耐雖然我好努力令自己每日開心啲 但真係做唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

唔可以呀醉左個問題喺個腦入面會諗唔通
最好酒都唔好飲
同埋自從嗰次搵完朋友開解完，下一刻佢就同我講玩完
所以我開始聽唔入耳自己打既死結自己去解

感覺好神奇，一嘔嘅時候見到啲鮮血係到

果酒

最擔心係你諗諗下 諗埋一邊姐 加油啊巴打

上次支蘋果酒認真唔好飲

我會接受生命有無常
但唔會接受攞去浪費

好羨慕人地飲醉酒嘅感覺
自己真係要攞起支40幾50度嘅烈酒係咁隊先有少少wing嘅感覺... 有時想借醉都借唔到，嗰種無力感先係最辛苦

短時間飲好多就得

正確觀念啊 我而家慢慢成日提自己要正面D諗野...

生活中太多野會打沉自己
可以比自己休息下但唔可以揮霍得太緊要

飲多左好多...但無容許自己醉....
無人照顧自己嫁啦...自己要鍚住自己....朋友邊得閒次次救你丫(唉)

係啊... 不論係學業定係人際關係都一樣... 未發生件事之前..佢係我口既全世界...

我未遇佢之前
我都唔知自己可以約朋友約到一個星期晚晚有朋友陪
可以連續飲兩晚通頂酒
屋企既小朋友唔好學

睇黎巴打都係有故事的同路人

me

我係絲.........

試過15分鐘隊晒成支Absolute，諗住對個女仔表白
結果佢對我講咗句
「嘩你vodka當水喝咁有料，下次搵你同我頂酒喇好兄弟」
屌你當堂灰咗機

對唔住啊絲打 如果絲打真係喺屋企飲好D 唔會咁危險（如果好易醉嘅話） 我都未同過身邊D女仔frd飲過 唔想俾佢地睇到我飲酒後頹嘅一面

巴打好飲得 晚晚都係啤酒? 巴打有冇搵過身邊D女仔frd一齊飲過 利申我未試過 次次都係同兄弟飲

屋企反而少飲...驚屋企人擔心
出街飲就會搵FD陪,有個照應嘛....
因為唔俾自己飲到醉,所以其實都唔知自己個底可以去到邊(笑)
不過WING WING地個感覺好正....仲係可以正常對答,但唔會諗到對答而外既野...起碼心痛少一陣得一陣先....

BTW都有同個 brotherhood飲酒既....同佢跑完/行完山基本會飲一兩罐傾下咁
都叫互相係大家失戀之時,訴下苦...都OK既...

屌呢個好sad I know that feel bro 咁你而家仲有無同佢聯絡

.....起碼都叫臨危勒馬(拍肩)
可以再飲多幾支開心下

不過真係好唔開心先飲喇巴打唔好開心又飲 唔開心都飲 好傷身